一個人會上癮

🚬

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

一個人會自由自在

只驚慣了

需要寂寞 就如沒有人類望見我

真

樓主臭閪黎

臭濛

唉 有頭髮邊個想個xx（唔識打

廢鋒